士別三日 刮目相看

三日前下左戰書約左兄弟大戰4k
點知今日佢影住自己跑到成隻跑狗咁
比我expect應該要快成一分鐘
mola mola
輸硬了

是成隻狗咁吧

是狗公吧

是警狗吧